邊個巴打掉飛機杯落街?

咁都Ban

此乃千年太歲肉靈芝
電視有介紹過架

Dom碌鳩落街?

好想屌

係咪個mary漏氣用唔到所以dom落街冇眼睇